【世界盃】賓特拿因傷緣盡世界盃 IG記錄由期待至一片黑暗

效力挪威超級聯賽球隊洛辛堡的賓特拿是丹麥國家隊歷來入球第二多的球員，即使現時不再是必然正選，仍有不少球迷期待他飾演後備奇兵，必要時入球拯救球隊。

丹麥足總上月首先公布的35人初選名單，以至其後的27人名單，賓特拿都榜上有名；可惜就在27人名單揭曉當日，他在聯賽對白蘭恩一役受傷，丹麥周六與瑞典踢成0：0的熱身賽，他已沒有上陣。

Instagram上載全黑相

「Lord賓」數日前才於Instagram上載整裝待發的照片，宣布已為俄羅斯之旅做好準備，豈料最後被剔出世界盃大軍名單，難免情緒低落，更忍不住在IG Story上載一張全黑照片，似是宣示其此刻的心情。（按下圖放大）

操練表現未能說服教練

與賓特拿一樣因傷落選的，還有效力英冠賓福特的中堅比蘭特。教練哈雷迪（Åge Hareide）直言，曾給予二人機會，證明體能狀態，可惜事與願違，「我們不相信他們能夠趕及（分組賽）首戰鬥秘魯，時間太緊迫，而這一仗非常重要，我們很大機會跟秘魯及澳洲爭小組次名，取得一個好開始十分重要。」

丹麥除了熱刺中場大腦基斯甸艾歷臣和李斯特城門將卡斯柏舒米高之外，陣中較具名氣的球員還有車路士守將安達斯基斯坦臣、RB萊比錫前鋒尤素夫保臣及雲達不來梅中場湯馬士迪蘭尼。

no lord no game
取消啦世界盃

最後個輪聯賽先傷都幾hurt